呢一個星期真係痴咗線，短短7日:記者簽證被拒，施政報告，無理DQ

呢7日一睇新聞就係有關港共政府猖狂嘅新聞，而家又多一單DQ人

有邊個禮拜唔係癡線

日日送彈藥比侵

焗鳩人反政府

我屋企人出咗去工幹
返嚟都唔知點同佢summarize

Show Blocked User - mboii

已赤化

硬係覺得山竹之後 政府發現香港人除左返工乜柒都唔識 就愈來愈猖狂

我發現年年9 10月都係最多野發生既時候
每次都係三四樣就衰野一齊黎
可能年年到而個時候港共傀儡就會收到中聯辦order做野

叫返陳方安生出嚟擔香港獨立大旗！

一年後今日可能香港已經收左皮

好快就慣，不用怕

無問題，星期一要返工，星期日出黎行陣

03年見到50萬人乜都做唔到已經計劃緊
當年毒果話乜春中國人驕傲和平示威幫d人打哂飛機
d人仲沾沾自喜，其實就可創左唱K遊行產業鏈既先河

支那就係想咁

仲有排玩

焦土派最開心

吹咩！？ 都無反抗既能力啦